【721做好準備】警方改變策略 見堵路即清場

唔駛幻想佢地會唔出手

民陣周日遊行 警：堵路即趕 2000警戒備 兩米高水馬封政總外圍

【明報專訊】建制派的「守護香港」集會明日將於添馬公園舉行；民陣周日則再辦反修例遊行，由銅鑼灣維園遊行至中環遮打道終審法院。遊行集會在即，政府總部外圍的一段夏愨道行人路昨有一排兩米高水馬圍封。為應付周日遊行，據悉，警方暫預最少4個總區應變大隊，即逾2000警員當日戒備，並擬改變策略，若遊行出現堵路等，警方決定清場後會立即行動，以免示威行動發酵。

維園對開鐵欄被拆 警方：人群管理

除了政總添水馬，天后至灣仔一帶沿路昨最少有200、300個鐵馬放在路邊，以天后中央圖書館外高士威道最多，有上百個鐵馬。另外，維園與柏寧酒店之間一段約數十米的告士打道天橋的鐵欄被拆去，以橙色膠帶串連鐵柱。有居民指此位置一直有欄杆防止行人走過對面線。

本報昨向路政署查詢為何拆除鐵欄，結果獲警方回覆，指每當港島區有大型公眾活動，警方會因應情况於部分路段採取適當人群管理措施，並要求相關政府部門提供協助。

前線怨氣重 警官積極疏導
防失控「避免七警事件」

上水、沙田遊行後爆發激烈警民衝突，雙方均受傷。據悉，前線警員怨氣極大，認為警官判斷出錯令警員遭殃；為控制警員情緒，警官們近日不斷與前線溝通，積極疏導他們的情緒，有警官形容是為「避免七警事件再生」，防止有前線警員因情緒作出失控行為。

此外，警方圍堵新城市廣場的行動備受爭議，據悉當晚並非由沙田區指揮官下指令，行動是由新界南、新界北、西九龍、東九龍總區應變大隊負責。據悉，警方初步檢討，認為日後行動前要作更詳細的現場及地形評估，與前線保持更好溝通。
警改行動策略 免長時間對峙

據悉，警方擬改變行動策略，如見示威者開始堵路、搬物資，警方下決定清場後會馬上行動，將避免長時間對峙，防止雙方情緒升溫。

清你老母

同你講咁做仲撚大獲

咁做你地班前線會好慘喎

推

後面未行完個d捉哂

係咪嫌唔夠多人

1

有警官形容是為「避免七警事件再生」，防止有前線警員因情緒作出失控行為。

雨革後，班黑警日日都失控啦屌你老母

齊裝先出門口是常識吧

條路係警察個仔?
咁緊張條路做乜?

大家又可以充份咁利用吓啲情報
至少有風收

一邊行一邊搵野搬
你都幾唔得閒

收皮啦 而家仲想靠嚇
亞叔嚇大嫁

最好係咁
人未行完你就清，到時睇下會點

清到幾萬人？

迫和理非勇武？

Be water

yes逼和理非變勇武

據悉

據悉, 721 當日會有4百萬人出黎呀

據悉，721 當日會有藍絲集會

想睇下2000人點樣清100萬人

星期六迪卡農多人過書展都似

2000個黑警
即係起碼10對1

洗唔洗咁驚

最驚佢唔趕
由得人佔到凌晨又圍捕
而家放心哂

逼和理非變勇武
尋晚沙田啲師奶追住大陸婆黎屌
今次咁樣師奶都變勇武

未出發先興奮

最好做最壞打算
好可能當日佢會儘量強逼商場商戶關門關閘
令我地無辨法再增物資
另一方面可能會再加強喺地鐵站搜身
大家千萬唔好輕視
我地進化之餘 佢地都應該會越收越緊

解放軍真槍都未撚驚
堵路即清場唔係覺得我地會驚丫
分分鐘反包圍
圍撚到你班仆街個個斷手斷腳

到時成百萬人睇你點清

最驚係無狗
而家講到明放狗

5分鐘前，立法會內，「請停止衝擊，一旦進入立法會內，將會立刻被拘捕」
5分鐘後，犬已敗走

push

好似沙田咁

如果真既
物資鏈由維園傳去西環都仲得

點呀其實你地。。。。。。次次都想想谷人爆炸咁。。。唔好攪咁多野啦好心。。

見清場即colour run

手足往死裡打
用打狗棍法

係咪on9 咁樣只會攪到更大

唔好輕敵 對方有全幅武力
最緊要保護老人家同後生

屌 咁撚危險 唔去 怕怕

據悉，警方暫預最少4個總區應變大隊，即逾2000警員當日戒備，並擬改變策略，若遊行出現堵路等，警方決定清場後會立即行動，以免示威行動發酵。

2000人對100萬人

點定義為堵路？
塞住唔郁就算係？

高層無腦都係一件好事

咁都人仲遊行緊, 都敢即刻清場?

後面未行完前面就打
就等於主動幫對方call幾十萬援軍不斷支援

防止雙方情緒升溫官

極度懷疑警務處請撚左燒山做指揮官

清撚死佢地！ 攰撚死啲狗！一清就散， 散完又再聚

五年前係旺角咪試過係旺角想即時反應、快速清場囉
結果班狗就俾人周圍快閃玩9左一晚，五年後就轉左策略佈好晒防先郁手
點知而家又嫌慢又轉返

是撚但啦，成日扮消息流出，嚇到邊個呀

好期待

你咁做仲大獲
真係多謝警犬嘅無腦

其實我係差佬高層既話，我會放軟手腳，未必要用強硬手段。。。

變滔滔鍋

笑死人咩

BTW不如完左搭車去西九

得果2千隻狗..

2000人 比你出哂30000隻狗好無

可能只係出口術 我地要考慮哂所有情況

屌你咩
你咁早清後面都未行完喎
咁個不反對通知書用黎JM9?
如果以後唔洗不反對通知書, 呢喥日日吹雞即圍陶輝屋企啦

防止前線失控失控咗好耐啦喎

買晒gear最驚你唔趕人

up

咁講即係想比人睇示威者堵路在先出手

睇嚟佢哋仲未知咩叫水

咁警方係咪打算搵人守住每一個途經嘅路口？
搬物資都視作堵路？會唔會太杯弓蛇影？

可能上半場放軟
埋伏哂人下半場包抄
我只係想帶出我地唔好放鬆
因為呢排成日吹風話前線警員崩潰
好容易令人鬆懈
我地已經無退路

照射催淚彈落遊行隊伍

我唸喺初段就打壓個遊行人數

大家如果去過616會feel到個個地鐵站都塞爆，暫時唔好起主動衝突，不過唔排除港共見多人照出手

最撚怕佢地唔反抗搞到香港人唔知打邊個位

咩豬隊友會諗到呢種「降溫」策略

姐係一開始就打喇
明曬

最近好多消息流出
流出得仲係消息嚟

想試水溫吓話 定想知市場反應同破解之法？

聽住先

大家要搞清楚咩叫做避免七警事件再次發生
就係佢地唔係想唔打你
而係想打完你唔洗負出代價

你覺得如果咁做
d人會點

擺明係放風上嚟收集意見

不如skip遊行，反正d狗都想直接開拖

正解

佢清咁我哋咪有嘢做

推到721 遊行

勢色唔對 走lu 走lu

來吧

你一清我地咪又即刻升級
OnL9

夠膽就咁做，你估下會唔會有仲大反效果

只會輸得更慘
更易落單比人圍
用吓腦啦香港警察.......

係就好

想逼到全民勇武?
721見！！

講左唔做死全家唔好好似之前咁仲諗住有得戒嚴幾興奮

係咪要開大片？
你以為民意會逆轉？

錯啦，佢意思係防止再比人影到

做流動物資站
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

黑警冇一個係無辜

遊行哩家嘢，你唔開路就堵路架啦

屌你老母

學老毛咁玩遊擊囉

佢逼到先講 商戶啲員工都係真香港人黎

唔洗喺度扯貓尾啦

仲嚴重咗班仆街扮睇唔到

變左幾百萬人後面支援

Bring it on

約戰咁
政府已經混亂晒
決定越來越無腦，其實咩都唔做，唔理
反而無事

警察衣家鷹派當道
好勝得黎又淨係識得武力振理立威
要佢地妥協放鬆手腳
佢地反而會覺得自己輸咗

全民upgrade做lvl5戰士

人多咪堵路囉

你話擺架坦克啲人都唔撚驚你啦 傻閪警犬

呢度係香港 國際關注 你地做得啲咩

人人都可做黑警
講左d咩自己參透下

助攻打遊擊，好啊
見路就堵，堵完就散 睇你做搬運工

721見

重裝警犬玩快閃

即係黑警會周圍亂放催淚彈同胡椒噴霧, 請帶備基本防具清潔物資

係
即係連和理非都打

721

沙田果日都派2000人，維圍行去中環又派2000人？

又想放風呀? 仲有幾十萬人係度行緊你走黎清場? 擺2000隻驚犬係度想捉哂幾十萬人?
就算堆和理非唔勇武走到周圍都係你都頭痕啦 一陣D人散哂成個港島北D馬路都同你佔撚哂佢呀 今時今日出得黎遊行佔領霸下街都最低消費黎嫁啦 和理非都唔怕做嫁啦
另外「據悉當晚並非由沙田區指揮官下指令，行動是由新界南、新界北、西九龍、東九龍總區應變大隊負責」我就唔撚信 個度明明新東地方黎點會一個新東指揮官都無
然後中間又係度幫驚犬洗白
結論 : 成篇野都係放風吹水 睇完可以算數唔駛上心

唔好落單
見人有比人圍住搜身
叫其他人一齊幫手

【高清回顧】金鐘站理論：唔好搞我後面｜2019年6月12日

警員在金鐘站截查大批行人，引起不滿

燒山落柯打：逢堵路必清場，大家升官發財

又推班避孕袋去死

上次沙田咪又係咁，亂咁出椒出棍
清乜場啫
想開波咪開波囉

俗語有句說話：呢度咁多人，每人 lur 啖口水都浸死你

俗語黎 ja, 千祈唔好做大家

二問: 警察打鳩我地WO 點可能唔還拖
答: 請用口大聲叫, 唔好過黎, 請停止衝擊, 或者,擋 及 攬住個警察就可以, 佢就揮唔到警棍. (大把記者在場影住, 邊個岩邊個錯,法官會見到).
況且你並不是執法者, 嚴重還拖, 見到警察有咩傷, 只比林奠條仆街出黎拎光環, (就係警察傷林奠先出黎抽水) 借機屌勇武派點錯點錯, 心信佢就係極有可能想警察遮屍底.拎民意 為自己翻盤

屌, 乜撚都比你講晒, 咁點嬴先? 點救義士?
答:
繼續KEEP住18區遊行, 但一定要和平, 和平先會多人出 , KEEP住民情
(上水屯門遊行無表明過和平, 沙田旺角講和平遊行, 先會人數多, 就係咁)
去到選區就用票嬴一鋪, 屌柒林奠呢D DIRTY WORK就唔洗我地做架,
外判比建制派去做, 佢地無位就無錢, 無錢就要搵工,
保蝗黨建制派就自動去衝禮賓府屌柒林奠老母
呢個就係至勝既方法

勇武派唔洗再塞路啦..塞左都叫唔到林奠出黎回應訴求.
咁塞久竟有咩原因???? 我真心唔明

打和理非 傻撚咗？

大佬呀 沙田都過千
今次起碼都要報2萬啦
話晒都鬥左成個月 俾d面ok?

屌你老母班狗明顯放口風想睇我地有咩應對啦
理鳩佢有咩步部署，要開拖一定奉陪到底

多人先堵到路，最多人時清場？

提早清 你肯定得幾萬人？

要好好運用人數優勢

一人打500個
其實唔難

所以唔洗理差佬9up

佢地想用720爆人
毅進制話100萬人

然後721啲人都未出曬就清場
跟住就可以話民意逆轉

1000000/2000=500
我要打500個

七警係解暗角七警?

支持改變策略

唔好阻銅鑼灣啲路啊

其實佢知唔知搬物資個班係好打過勇武個班，個d人多數係大人有屋企要咩飛唔衝得，你逼個班人出手真係死左都唔知咩事

721起馬100萬人 想問佢點清

我地咁撚多人

可能迫PP全棟暫停營業

當有50000個發夢家 2000個驚犬 個ratio係幾多

警察真係好撚蠢

喇沙畢業後未用過腦啦？
就退休好心你HEA做，未上位就陰濕少少，又激多幾十萬人上街

警察係咪想做戰狼300

玩到頭車，旺角玩到去尖沙咀

你清塲咪立即升溫成件事囉，哩班狗直係以為自己做乜都啱

幾和和理非變勇武
諗起都覺得癲

好啊好啊

2000個會唔會太少！一於 all-in 30000警

周圍堵你邊夠人守呀

我地有嘅係人

快

咁咪認左之前係失控囉

班前線隨時做condom佢地真係好慘！其實佢地明明可以Sick leave

前線崩潰係因為沙田入左商場果班狗唔夠增援所以比人打，佢地依然係仇視市民

一隻狗都唔放咪行完走人囉
係要放堆狗嚟搞事

綁起佢遊街示眾

係防止比人影到然後仲要要坐監呀想慳安家費

人都未行完就清
其實係咪連部份指揮官都頂唔緊嗰班超高層
決定曲線助攻我地

好呀收到 721見！

佢地一直都係咁做喎
咪越搞越衰囉

認為警官判斷出錯令警員遭殃

一d都冇出錯，係擺明叫前線去死，未見過指揮官會叫部隊行入會受四面受狙擊中庭位置

曲線提醒人轉場唔好喺金鐘搞?

請於中午十二點後停止討論連儂隧道

照出照堵記得full gear保護自己啦

香城online wiki

香城online懶人包

721見 722請假

2000隻狗就想清到 會唔會諗多左

721現場見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

未開波就怯場

721 見啦

早d開波都好，等入黑好難拍到野

full gear呀各位 早d買!

又唔開得槍成百萬人你點搞

對唔住巴打 錯手負皮

出示委任證示眾

呢班高層未理解到咩係仇恨
仇恨可以令到一個人做唔合理唔理性甚至係損人害己既行為
七警事件係無可避免 最壞事態係未堵路就開始清場

721 見

黑警死全家

係咪姐係係啲人未行完果時開始清場？咁咪姐係警察帶頭制造公眾恐慌？

會唔會想令和理非同家庭遊行人仕覺得危險而唔敢出嚟？

一味靠嚇，我撚唔信人地一家大細去和平遊行佢夠膽清

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

特登唔開路, 然後中央圖書館即清場

沒有一個黑警是無辜的

咪講乜唔增援，我淨係見想封晒啲出口，擋住啲議員同記者就任佢哋毆打啲市民

班狗係咪白痴架, 你清得幾多條路
就算你出水炮車都係搞得一條路, 一個唔小心又有狗仔走失落單就麻煩
班坐房嘆冷氣既智障係真心冇腦

真。一黎就打
不如緊翻個警民隻揪大會
Inspired by香蕉糖

而家好似鬼仔以為用策略打人，點知被李小龍搞掂，次次當佢哋狗咁撚

李小龍真係好偉大

黎堅

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

人多仲郁手
驚我地人少？？

我都想佢擺架坦克喺度

相信好多香港人都未見過真正嘅坦克車

2.點好賭定路，多 d.人打到夜晚

連登仔而家連老解都唔驚
會驚啲犬?

佢點判斷堵路
戒嚴算啦on9

支持唔清正衰仔

Push

鄧炳強

防止升溫

忍咗你地幾年啦
就算係最近先留意時事同新聞 至少都忍咗你地個半月

勁過甄子丹

我地要主動進攻

我真心唔明班狗點諗野

一見堵路就清場 ＝ 無佈署無planning ＝ 少狗
2000人就想mon住成條遊行路線？
愈早清場愈多和理非，要提早進行警民衝突既話班狗完全無著數

所以要用螞蟻搬家帶物資

和理非去遊行前要每人帶多少物資

GOOD 即係提早日頭就開戰!

可能都係走舊路
想警民衝突有狗死

我要搵律師

今次試下唔好佔死一個地方，同啲狗玩捉依因
Hit and run
夠多人會玩到班狗精神崩潰
將獵人同獵物嘅角色對調

唔係個個都有上連登 / 睇新聞
實有人係no gear 或者得口罩咁去
大家主動提提身邊所有手足
如果唔想上前線 都係full gear
因為必要時可以將裝備送出去

唔係想笑你，但係我一直做鍵盤做左咁耐都知咁係唔work

造成人踩人，政府攬炒

有老有嫩，同埋一定有班警察啲家人朋友
今次其實係推警察去深淵
仲可以逼埋和理非都勇武

睇嚟話事嗰個真心好想喚醒香港人，係時候獨立了
因為依家嘅香港已經無嘢值得留戀
經濟大衆捱得辛苦，衣食住行樣樣貴
連自由民主都無埋，下下都武力鎮壓

唉，睇嚟都要去買足嘢先可以去遊行啦
到時保護隔離啲老人家同小朋友

「避免七警事件再生」，防止有前線警員因情緒作出失控行為

再生咗好多次喇喎，盲撚咗？
EQ低唔好當差啦

每人自備，唔等人捐喇

篇報導好似寫少了幾個字

有警官形容是為「避免七警事件再生」，防止有前線警員因情緒(而在鏡頭前)作出失控行為

瞓左幾耐？仲防止升温？啲市民㷫過太陽啦

有你咁醒就唔會做狗狗

火魔法師準備

你知道警察失控就唔應該派佢哋落場啦戇鳩

轉場攻頂

警方暫預最少4個總區應變大隊
咁其他區咪好危險

最好遊行剛剛開始就清場 比出黎遊行嘅和理非睇清楚係你地逼到人走投無路

啱啱收到政府維穩費$4000
可以課金了

7.21見

好有機會

其實佢地唔佈防我哋又搵唔到野搞就真係最和平 未見過人咁鍾意俾人打

我真係好撚驚呀 屌你老母死黑警

真係想前線入浩園？

手殘禁錯負皮

Come on, be prepared for the wrath of Hong Kong people

You FUCKING asked for it

我地香港人係唔受你兇
721睇下點囉
香港人加油

所以每人都要齊裝
721見

不撒不散呀
清你老母

屌啦

ppp

黑警成日放風上黎試水，又唔撚知大家最驚就係你唔做野，黎攬炒啦

如果遊行人士都改策略， 見警犬即隻抽， 就一天都光晒

咁唔開路又點計

絲
唔駛對唔住，721幫手一齊保護啲銀髮族得架喇

Ok
收到

黑警唔撚清由班人封路尾班車自己會走架啦
自己要威要發洩主動進攻
自己攞黎

呢個政府真好搞笑 點解可以個個決定都錯

咁樣?

推！

之前策略根本就無錯
等人開始小就叫清場
咁班人見人數唔夠多
咁自自然然會散水走
新城市係你唔俾人走
先搞到發生警民衝突

sorry
係咁樣?

你咪繼續放風靠嚇

有關7.21既時機問題，希望各位解答我
7.1當日，凌晨集結，然後係遊行開始即撞玻璃，當遊行大隊路經立會既時候就kepp住增援，亦都係和理非同勇武既一次重要合作
7.21，三點開始遊行，咁個時機應該係幾時？完左遊行先入夢，會唔會令到人員不斷減少？

咁“有人”周街都堵路
班狗咪好撚攰?

有撚排玩，大家20號抖足精神電話叉足電，be water

係先好講
成日放風出黎試水溫

714果日，5pm 已經發癲啦

新城市擺明有心點都要求奇捉你一百幾十人嚇你地唔敢再出黎

一黎就直入高潮

2千人咁多呀

in real world

你早清
我一定組人轉場

早清我仲多啲體力

狗咬人好痛 不了

分散十隊廿隊唔同位置做野囉，你估你部署快定我地行動快？

唔通以後黑警講兩句
示威者就咩都唔做牙
連強行圍捕我地都經歷過
仲怕你D濕鳩清場？
嚇鬼呀警狗

就係咁先要行，咁先俾到民眾感受到勇武嘅感覺

勇武simulator

仆你個街轉頭食完飯落去買定野先...

而家警犬心理都幾唔平衡
689、劏房波呢d大粒野又捉唔到
牛屎佬、阿叔又唔敢掂
剩係識得蝦d年青人、捉d蝦毛蟹將
幻想佢地係暴徒
捉晒佢地可以維護法治

10萬Vs 2000人
都唔會輸，可況係星期日

咁做既係逼更多人出黎⋯哇⋯尼招好L賤，👍🙂

佢呢個諗法其實係好，但係絕對用錯方法。
提早清場結果會更危險。

變相係迫d 人未上gear 就要反抗，加埋後面人踩人，仲易死人。

你訓撚左幾耐？

佢地之前就係等到凌晨人少打人先咁打得
但你而家咁樣我地人多你都照打
我怕佢地慘喎

無野好買啦

集中推721
警你老母

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

推 721上街

係咪架 唔等到夜晚呀 上百萬人仲行緊喎 禾巧京京呀

我最驚班狗唔清場

做得狗真係弱智
堵路話知你堵埋紅隧出入口，過左12點仲有幾多人留係度?
根本按兵不動班人自然就會散去

覺得有問題係因為你班狗根本唔係中立
唔係以回復秩序為最終目標
而係視要打人做目標
所以咪搞到高層做乜部署你都覺得不滿意囉

你試下囉

又係鳩up消息人士

毅進制都最少十萬啦

書展當日幾時收檔好大程度反映警察部署
書展當日幾時收檔好大程度反映警察部署
書展當日幾時收檔好大程度反映警察部署
書展當日幾時收檔好大程度反映警察部署

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

清場後馬上行動

即係入商場打人？襲擊市民？

即係一有人衝就打

傻尻

報道黎自明報，唔意外

4個總區, 邊4區

又唔好講到係敗走
人地係棄守設局

如果啲狗要死守就算比你攻得入都付出好多代價
切忌自我膨漲呀

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

上熱門

成篇文廢話，你班狗雨革之後日撚日都失控架啦，係咪都圍堵想打死人咋

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

大家 be water

佢咁做一來拉長自己戰線
二來逼班和理非轉職做勇武

敢搞細路同銀髮族就同你死過

夠僵就一棍打撚死我

on9

我終於說服到淺藍老豆一齊遊行，連遊行都搞鳩佢，我驚佢變勇武

清佢老母

係囉 冇試過唔失控
沙田果晚果對情侶俾狗賊暗角完 跟住就打記者 上水就打到記者斷手 仲要扯斷個記者press臂章諗住話記者係示威者

黑b開post推下先

721見！

屌你，721D post全部唔見熱門？

做佢老母

怕你有牙
夠膽咪清，幾十萬人你點清

啫係提早開波啦

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

我無野講

721港島見

無錯
切忌輕敵

試吓多人照出手囉，就係612亂放煙先咁多和理非躁撚咗變勇武

沙田新城市咪都係一樣，封哂所有出口，黑警見人就打

所以我覺得班黑警係有報復心態要發大黎攪

失控左成個月喇喎 未訓醒？

塞住左行唔到算唔算

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

如果有616嘅人數
清場實會人踩人
唔撚係講笑
基本上咩路都塞死晒
你再放tear gas叫人點走?

我睇大家意向就係要打到班禽獸畜牲仆街

#721港島見

200萬人戈次連銅鑼灣軒尼詩道塞左成幾個鐘算唔算堵路？
有本事就捉撚晒

其實遊到最後都夜晚
唔知佢邊度先開始計堵路呱呢

遊擊

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

你搞鳩D示威者又係玩無限制升級.....

沙田百步梯果日都好似未完已經清場
講起上黎又諗起果班仔仔女女比人拉左去坐48個鐘 仲要比人屈襲警

所以奴隸果日咪比人屌老母 話佢扮撚哂野

天后至灣仔一帶沿路昨最少有200、300個鐵馬放在路邊

咁逼人法係咪嫌唔夠多人出黎

呢個所謂新策略擺明係情緒失控既人諗出黎架啦: 唔理你係和理非定行得慢, 總之夠鐘就清, 搬野封路或者睇你唔順就打
由始至終只相信警犬係享受緊合法打人既樂趣, 怨氣係因為返多左工冇假放, 唔係佢地所講現場有壓力

IFC 野餐

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

我有個警察朋友根本有晒立場，人黎架唔好咁天真警察做野係中立，佢地根本平時舒舒服服又一日，而家我地個個星期出去咪ot o到仆街囉，
崩潰談唔上 燥底揾人出氣就梗架啦
唔好妄想令佢地幫市民，佢地除左做狗根本唔會揾到咁高人工，所以佢地一定聽聽話跟上司指令，心情唔靚打多2錢重

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

根本源頭就係警方一行動就失控

黑警低裝到咁

政府逼民反，民不能不反

打少兩個零？

pish

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

即係點？唔係太明
如果好似上次咁樣有很多一半就搬物資
咁點樣清場？
萬一到時有一百萬人
咁即刻清一百萬人場？